# 序列分割

~~*造 by DOlaBMOon*~~

Time Limit: 2 sec / Memory Limit: 1024 MB

## Problem Statement

小H最近迷上了一个分隔序列的游戏. 在这个游戏里, 小H需要将一个长度为 $n$ 的非负整数序列分割成 $k + 1$ 个非空的子序列. 为了得到 $k + 1$ 个子序列, 小H需要重复 $k$ 次以下的步骤: 

1. 小H首先选择一个长度超过 $1$ 的序列 (一开始小H只有一个长度为 $n$ 的序列, 也就是一开始得到的整个序列). 
2. 选择一个位置, 并通过这个位置将这个序列分割成连续的两个非空的新序列. 

每次进行上述步骤之后, 小H将会得到一定的分数. 这个分数为两个新序列中元素和的乘积. 小H希望选择一种最佳的分割方式, 使得 $k$ 轮之后, 小H的总得分最大. 

## Constraints

* $2 \leq n \leq 100000$
* $1 \leq k \leq n - 1$
* $0 \leq a_i \leq 10^4$

## Input

输入第一行包含两个整数 $n, k$. 

第二行包含 $n$ 个非负整数 $a_1, a_2, ..., a_n$, 表示一开始小H得到的序列. 

## Output


输出第一行包含一个整数, 为小H可以得到的最大分数. 

## Sample(s)

| Sample Input |
| --- |
| 7 3 <br> 4 1 3 4 0 2 3 |

| Sample Input |
| --- |
| 108 |


